睇唔出30歲 仲係18 22咁靚嘅女人

佢好快31歲啦
如果企係d後生女隔離 完全睇唔出呀

究竟仲有冇人可以超越到佢

以為40

以為50

屈機